清理poly 外路障有無得諗

1. 回收有用物資
2. 令政府有下台階
3. 讓poly 手足混入人群離開

回收有用物資!!

超級和理非或者打工仔裝束（著晒西裝恤衫）
最好多啲叔叔嬸嬸
但人數一定要夠多

可以
1. 帶支中國旗，咪撚整花佢
2. 寫下流程/劇本係張紙 得閒拎出嚟睇吓
3. 得閒叫下口號，香港加油
4. 訂好飯之後，搵個手足負責派飯
5. 讚下啲狗
6. 其他藍絲嘅特性

要做到攬炒，要先無限分化，令敵人懷疑自己的朋友，重點係帶啲制服俾手足更換，做多幾次，啲冇腦藍好快自殘。

犯法野呼籲大家千祈唔好做

絕對可以

dont be 膠
通常做錯野好想補救，你就會諗出更膠既事

Push

執垃圾要扮藍c
因為d狗會咬回收野既手足
之前試過有手回收豬咀被拉

清你老母咩
清完入面手足更危險

比你入咩

而家先危險
得返百幾人
要攻入去有幾難
要破圍捕
一係好似尋日咁強攻
我就另外提供一計

就算係藍絲
都係想開路返工多